新口號：香港人奪權！

口號好影響抗爭方針同意向
加油報仇呢d無實質方向而且會比人質疑，不如用｢奪權｣一字取代。

香港如今落得如斯田地，乃因香港人沒有實權，權力掌控在部份奶共港人手上，要解困局，我們必須要取得權力，無論係港人治港/五大訴求/自治/獨立，我們必須要掌權才能實現，此口號可以強化香港人決心，令不會止步於日後五大訴求偽實行，直到取得實權。

所以，跟我讀一次：
香港人奪權！

另外國際線可以改為Fight for freedom, Boycott China.
香港人奪權英文版歡迎大家提出集思廣益。

不了

靜靜地啦 講埋出口咁撚蠢

奪乜L嘢權
主權一向都只係屬於香港人
港共中公先係剽取權力嗰個

中文差唔怪你

咁你都唔好再叫時代革命

宜家主權就你俾奶共港人奪走左，我地要搶返

拉

英國佬係一次殖民
鬼共97係二次殖民
二次殖民未經香港人公投確立合法性

sor囉

狗都未殺, 有排都奪唔到權啦
改成殺狗好D

你又啱啫

叫獨立啦

即刻諗起依首野！

咪又係得個講

奪咩權 介紹下？

報仇都係得個講字